Нечеткий поиск
==============

Цель
----

Реализовать алгоритм нечеткого поиска в словаре с использованием n-gram индекса.

Репозиторий: https://classroom.github.com/a/Gk2jpRBt

Словарь можно взять в репозитории (файл words_alpha.txt): https://github.com/dwyl/english-words


Алгоритм
--------

N-gram индекс — это ассоциативная структура данных, в которой:

- Ключ — n-грамма.
- Значение — список слов, содержащих эту n-грамму.

N-грамма — это последовательность идущих подряд N символов. Для нашей задачи
N = 3.


Построение индекса
~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Пусть на входе у приложения словарь — список слов. В каждом слове мы выделяем
3-граммы и добавляем словарь в индекс.

Пример. Пусть словарь состоит из двух слов:

- latitude
- longitude

Слово latitude состоит из следующих 3-грамм:

.. code-block::

   latitude
   lat
    ati
     tit
      itu
       tud
        ude

Таким образом, после его обработки, в индексе появятся следующие элементы:

.. code-block::

   ati: latitude
   itu: latitude
   lat: latitude
   tit: latitude
   tud: latitude
   ude: latitude

Аналогично слово longitude состоит из следующих n-грамм:

.. code-block::

   longitude
   lon
    ong
     ngi
      git
       itu
        tud
         ude

После его добавления слова latitude индекс примет вид:

.. code-block::

   ati: latitude
   git: longitude
   itu: latitude, longitude
   lat: latitude
   lon: longitude
   ngi: longitude
   ong: longitude
   tit: latitude
   tud: latitude, longitude
   ude: latitude, longitude


Поиск
~~~~~

Далее приложение в интерактивном режиме запрашивает у пользователя слово.

1. Для каждой 3-граммы слова получает список соответствующих слов из индекса.
2. Объединяет получившиеся списки, считая количество повторов слов
3. Сортирует получившийся список по убыванию количества попаданий в слово.
4. Оставляет в списке кандидатов лучшие.

Пример.

Пусть пользователь ввел слово с опечаткой во второй букве: lotitude.

.. code-block::

   3-грамма из запроса | Список кандидатов
   --------------------+------------------
   lot                 |
   --------------------+------------------
   oti                 |
   --------------------+------------------
   tit                 | 1 latitude
   --------------------+------------------
   itu                 | 2 latitude
                       | 1 longitude
   --------------------+------------------
   tud                 | 3 latitude
                       | 2 longitude
   --------------------+------------------
   ude                 | 4 latitude
                       | 3 longitude

Получили два результата: один с оценкой 4, другой с оценкой 3.

Тема отсечения нерелевантных результатов выходит за рамки работы, поэтому пока
можно реализовать простейшее решение: оставить в выдаче только слова с 
оценкой не меньше лучшего результата.
